用$7500 做短炒，7個月後就會變1100萬

每星期跑兩日馬（共19場）、踢10場西甲、5個港股交易日

我每星期做15個Bet , 勝率65%
總賭本$7500
用$500 平注 for 一賠一既賭注作參考
A)每星期Profit :
$500*15*（65%-35%）= + $2250 (+30%)
B)每月Profit : 1.3^4 = 2.86倍
C)七個月後: $7500*2.86^7 = 1173萬

到時我拎住千一萬本
就可以用黎炒股票
預計每年有16% return
D) 炒股平均月入 = 1173萬*16%/12 = 15.6萬月薪

而呢個只不過係頭一年既Profit
我再繼續錢滾錢，
第二年平均月入 = 18.1萬 per month
第三年 = 21萬 per month
........

到時咁多錢真係唔知點用 ...

等你出水了

想跟樓豬搵食

勝率65% , 完

所以我想強調既係
賭錢從來都唔需要本大
那怕你只得$7500

樓上識啲嘢 一齊靠我彪打救了

樓主

有冇扣返精神科藥物費用

每星期跑兩日馬（共19場）、踢10場西甲、5個港股交易日

我每星期做15個Bet , 勝率65%
總賭本$7500
用$500 平注 for 一賠一既賭注作參考
A)每星期Profit :
$500*15*（65%-35%）= + $2250 (+30%)
B)每月Profit : 1.3^4 = 2.86倍

星期一就針左

搵我彪啦

尋晚被陳sir激死

lm

我已經辭咗職跟樓豬搵食

阿蛇 sick d yeah

入完筷子先啦

記到大佬彪上星期係咁叫人買基達菲返杯嗰場

大佬彪買馬出名燈

買波先準

彪析

跟你750蚊
我有110萬心足了

你知道嗎？

跟你7個半

一樣燈
65％ 笑撚左

我有個大計畫
每年用10蚊買金多寶 唔過一億唔買
每年再用1億炒股 預計都係16%回報

利申
第一年已經多到唔識洗

我勝率得5%可以點賭